吳孟達逝世 重播《審死官》創3年收視紀錄

TVB最新公布2月22至28日收視資料，最矚目嘅唔係自家製節目表現，而係重播嘅電影《審死官》。

吳孟達喺2月27日星期六病逝，當晚TVB播放達哥、梅艷芳同周星馳合演嘅《審死官》，結果錄得18.4點收視，係翡翠台2018年以來周末電影時段收視之冠，比前一個星期播嘅《戰狼2》高出接近2點。而星期日追悼達哥節目《無可比擬的演藝泰斗 永遠懷念吳孟達》亦有21點收視，對比同時段前一周播出嘅《流行經典50年》足足上升5點。

至於兩線黃金時段劇集，第2周嘅《失憶24小時》微跌0.1點，收22.8點，不過不失。開播以來收視每況愈下嘅《陀槍師姐2021》，去到尾段終於有起色，錄得22.9點，比前周升一點。另一個收視越跌越有嘅係《天天開運王》，已經連跌3周，2月最後一星期收視只有16.7，似乎響起警號，但係仲有個幾禮拜節目未播……

其實嗰個星期一至五嘅黃金時段節目，竟然係得《陀槍師姐2021》收視上升，收視王牌《愛•回家之開心速遞》同《東張西望》都比前周跌1點，反而2個節目周末表現又比前周好。

下星期TVB將會公布《陀槍師姐2021》結局收視，到底會唔會保持升勢帶來驚喜？而《失憶24小時》又會有咩表現？

連登 科興審死官 都破收視

因為吳孟達, 黃藍大和解, 又RIP, 又睇CCTVB
達叔對香港真係好大貢獻

人血饅頭.tvb